BBC: 細哨正式宣布掛靴

唯一一個無論幾老，只要一球在腳就永遠令人期待佢一步到底想點既球員

雖然近幾年都基本半退休狀態，但到正式果下都唔係好想接受

ac米蘭個期已經退休狀態啦

離開疤後已當佢退休

三浦知良仲未退

快樂足球 🤙🏼🤙🏼

agger

我們將在巴西、歐洲和亞洲進行一系列活動，還有一些是和巴西國家隊的。我們來為他告別，時間會在俄羅斯世界盃後，也許在8月。

可能冇呢個人我唔會咁比心機學踢波

因為佢而開始睇波 佢真係踢到同足球傾緊計咁

可能有人勁過佢 但心目中佢先係最有球味既足球員

玩波黎講 一定史上第一

敬禮

50歲

下 乜仲踢緊波架

真正人波合一

屌打6條煙

睇佢踢波, 真正見識到快樂足球

棚牙哨似笑啫

respect

一世偶像

贏咪快樂足球囉，輸波個時打人班小學雞識條春咩

疤狗已經抵屌啦，不過波台反佢預左比人圍